華人自由燈塔：有4輛Antifa成員的公共汽車在警察的陪同下到達。警察護送

華人自由燈塔：有4輛Antifa成員的公共汽車在警察的陪同下到達。警察護送
實際上政府在護送ANTIFA參加DC集會

華人自由燈塔：Inty 是中共從小培養的

可能同之前黃秋x有少少似他是對內的，
但Iny 是對海外的華人，匪共有系統地培養出來的國內所謂民主自由人士送左去美國。

李伯盧被拉咁大件事冇人講!?!?!?

美國 721

咁撚癲，咁香港班黑狗有咩分別？

純文字討論？

睇個名都知
假撚到仆街

同出元朗黑社會打人一樣

係咪香港狗隊派人去美國做顧問

antifa扮成侵既支持者再衝入去